如何避免自己嘅批判性思考成為是方利器

20:26

，9:00

是方？

思方

Pish

略略咁睇左 但係其實樓主想講乜？

想其他巴絲入嚟講下如何能夠做到既批判且開放地思考

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

我就覺得唔好一聽到唔同意見就起晒綱或者LABEL左人先
勿盲反盲撐

但係會label人， 盲反盲撐嘅人應該係完全冇掌握到批判性思考？
而我嘅問題係點樣 唔會錯誤使用意義分析、基本邏輯、論證剖析
而學咗上面堆野嘅人，應該唔會煩你所講嘅錯誤？

如果大體概念你都識既話 我覺得最重要都係講個嚴謹性

或者我玩一玩個問題
如何避免批判性思考使自己越嚟越封閉？

問題黎啦，如何判斷某個語境需要有幾嚴謹精準？

嚴謹性我講緊係in general 如果你一定要講語境既話 咁你咪多啲搵呢類問題再自己總結方法囉...

咁你講嘅嚴謹性係乜嘢嘅嚴謹性啊？